{
  "Enter your Sender API Token": "输入您的发件人API令牌",
  "Add / Update Subscriber": "添加/更新订阅者",
  "Create Campaign": "创建活动",
  "Unsubscribe Subscriber": "取消订阅用户",
  "Add Subscriber to Group": "将订阅者添加到组",
  "Remove Subscriber from Group": "从群组中删除订阅者",
  "Send Campaign": "发送活动",
  "Update Subscriber": "更新订阅者",
  "Add a new subscriber or update existing subscriber's data": "添加新的订阅者或更新现有订阅者数据",
  "Creates a draft campaign in Sender": "在发件人中创建一个草稿活动",
  "Mark an email address as unsubscribed globally or from a group": "标记一个电子邮件地址为全局或小组取消订阅",
  "Add an existing or new subscriber into one or more groups": "将现有或新的订阅者添加到一个或多个组",
  "Remove a subscriber from a specific group": "从特定组中删除一个订阅者",
  "Trigger sending of a drafted campaign to its recipient list": "触发已起草的活动发送到其收件人列表",
  "Update an existing subscriber's data": "更新现有的订阅者数据",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Phone": "电话",
  "Groups": "群組",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Trigger Automation": "自动触发器",
  "Campaign Name": "活动名称",
  "Email Subject": "邮件主题",
  "From Name": "发件人姓名",
  "Reply To": "回复给",
  "Content Type": "内容类型",
  "Subscriber": "订阅者",
  "Subscribers": "订阅者",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Subscriber email address": "订阅者电子邮件地址",
  "Subscriber first name": "订阅者名字",
  "Subscriber last name": "订阅者姓名",
  "Subscriber phone number": "订阅者电话号码",
  "Select one or more groups": "选择一个或多个组",
  "JSON object with custom field keys and values": "带有自定义字段键和值的 JSON 对象",
  "Whether to trigger automation workflows": "是否触发自动化工作流",
  "The name of the campaign": "活动名称",
  "The subject line of the email": "电子邮件的主题行",
  "Sender name": "发件人名称",
  "Reply-to email address": "回复电子邮件地址",
  "The value must be one of \"editor\", \"html\", or \"text\"": "值必须是 \"editor\", \"html\" 或 \"text\" 中的一个",
  "Select a subscriber": "选择一个订阅者",
  "Select one or more subscribers to delete": "选择一个或多个要删除的订阅者",
  "Select a campaign": "选择一个活动",
  "Subscriber email address to update": "要更新的订阅者电子邮件地址",
  "New first name": "新名字",
  "New last name": "新名字",
  "New phone number": "新电话号码",
  "JSON object with custom field keys and values to update": "带有自定义字段键和值以更新的 JSON 对象",
  "New Campaign": "新建活动",
  "New Group": "新建群组",
  "New Subscriber": "新订阅者",
  "New Subscriber in Group": "组中新订阅者",
  "Updated Subscriber": "更新订阅者",
  "New Unsubscriber": "新退订用户",
  "New Unsubscriber From Group": "从组中取消订阅者",
  "Fires when a new campaign is created in Sender": "在发件人中创建新的活动时发生火灾。",
  "Fires when a new group/list is created": "创建新群组/列表时发生火灾。",
  "Fires when a subscriber is added to any group or to account": "当一个订阅者被添加到任何群组或帐户时发生火灾。",
  "Fires when a subscriber is added to a specific group/list": "当一个订阅者被添加到特定群组/列表时发生火灾。",
  "Fires when a subscriber's data (fields) is updated": "当一个订阅者的数据(字段) 被更新时发生火灾。",
  "Fires when someone unsubscribes globally": "当有人全局取消订阅时点燃。",
  "Fires when a subscriber is removed/unsubscribed from a specific group": "当一个订阅者从一个特定群组中被移除/取消订阅时发生火灾。",
  "Group ID": "组 ID",
  "The ID of the group to monitor": "要监视的组的 ID"
}